男女嗌交係呢個世界上面最浪費時間既事

香港地思想保守，以致性教育內容貧乏，
係我地成長嘅環境入面，我地對異性理解完全不足，搞到長大後要浪費極多時間去自己領悟，
其中一項最大嘅問題，係當年性教育只講男女生理上有咩唔同，
但事實係，除咗咩第一第二性徵，男女係腦部結構都有非常明顯嘅分別，
呢個分別，基本上由我八歲影響到我八十歲，咁重要竟然冇人話我知，真係有冇搞錯，
但客官你好彩，今日我塞錢入你袋，
男女係腦部結構最大嘅分別，就係大部份（非所有）女性都缺乏邏輯分析嘅能力。

呢一點分歧非常重要，甚至可以話係形成男女好多行為分別嘅源頭，
例如男人會比較鍾意機械、高科技，女人鍾意靚嘅嘢，
男人比女人有方向感，揸車亦都會穩陣好多等等等等。
你可能話呢個講點冇乜證據Support，嗱你問得呢樣嘢你應該係男人啦，
好，我俾個簡單例證你，
如果係女人睇呢篇嘢，佢望到「大部份女性都缺乏邏輯分析嘅能力」應該已經燥燥地，
但如果我改做「男人係理性動物，女人係感性動物」佢地條氣又會順好多，仲可能會點頭稱是，
兩句嘢指涉嘅內容根本就一樣，但睇前句會燥後句又唔會，點解？
因為佢地唔係睇緊個內容，佢地係睇緊個語氣、態度。

我話女性缺少邏輯分析嘅能力，唔係話女性無邏輯，
女性係有基本嘅邏輯，基本上就係理解到現實常識性嘅運作，
例如太陽會係東邊升起，西邊落山。
但當講到去面對一個問題時，男女嘅分別就會好出事，
男人有種病態，就係見到一個問題佢要拆開做好多細問題，然後嘗試搵到個原因出嚟，
譬如你細個老母叫你唔好食完飯跳跳跳，你一定會問點解，
而你老母就會話你跳完會生盲腸炎，咁件事係咪就咁了結？梗係唔係啦，
你之後就開始問你老母：點解食完飯跳會盲腸炎？點跳先會有點跳先會冇？食麵會唔會有盲腸炎？？咁食雪糕呢…………………X2046

至於女人，佢地會唔會咁樣去諗一個問題呢？多數唔會，
佢地甚至會對呢種拆解、問完又問感到燥底，
你自己諗下，係你成長環境入面，你老母、你老師、你同學、你同事、你老闆，
只要佢係女人，有邊個會好冷靜咁同你理性討論？
你試下同佢地爭論時講邏輯呀，你老母佢唔發哂脾氣小爆你？！
所以，當一男一女去拗一件事其實好戇鳩，
嗱，每個人都覺得自己係啱架啦，主動認錯？孔融讓梨好唔好呀？
問題係男人會列舉佢覺得自己啱嘅理由，但女人唔會，
男人Expect佢列舉完對方會做相對嘅事情，然後大家比較下邊個啱啲囉，
點知對方（女人）一見你講咁多嘢，第一下就燥咗，跟住直接無視你講過啲咩。

男女嗌交係世上最浪費時間嘅活動，因為根本解決唔到問題，最終兩邊都只會發哂脾氣收場，
咁有冇解決辦法呀？梗係有啦，
以後男人同女人講嘢唔好講邏輯囉，兩邊都好九唔搭八咁囉，你做到你就羸架啦。

最後最後，容許我戴返個頭盔，
我講嘅係指一般情況而言，並不適用於所有情況，
如果你睇完仲同我講「唔係囉！好多女人都好有邏輯囉唔該！」，
我必須要澄清一點，就係呢個世界上有無Jer嘅男人，但並唔會動搖到絕大部份男人有Jer呢個事實，
算啦呢啲邏輯嘢你唔明架啦。

Too long didnt read

塞錢入你袋都唔睇

咁我睇

同意，好多港女都有腦癌

好文分享

真心，九唔搭八真係乜嘢時候都可以收到對方皮，努力練習中

正皮。不過女人唔講道理的...
點樣都係女人贏

強post留名
真係唔好同佢硬碰硬
避重就輕有d問題無共識唔好講落去算喇

回帶冇人理

個贏字打錯字。。。搞搞佢先可能多人睇啲

你傻啦，錯得越勁越多人理(入黎屌你)

講下道理好啵

我既邏輯仲清晰過大部分男人

皮已正。 岩岩先同條女嗌完，十分認同你寫既野

只可以話,當條女連交都唔想再同你嗌果時, 就係差唔多走到 終結既時候

唔是我寫

算啦呢啲邏輯嘢你唔明架啦 型

高質

高質牛明

高汁以前中學成日同老母嘈都係咁
又唔講道理 搞到自己好撚燥
現家鳩串反而無咩事

男男嗌交係呢個世界上面最嘔心既事

會演變成高汁辯論

最撚慘係你愈冷靜分析，佢就愈燥
覺得你唔在乎

隔一排又會無啦啦問，你係咪重嬲緊
呢條真係天大既難題

明明由始至終都冇嬲過
但你答冇嬲，佢又屈鳩你一直有嬲
你答係啊重嬲緊，佢又嬲鳩你做乜重嬲
我真係屌你老母

講中曬

身為女人表示駁唔到
好同意

成日同男朋友嗌交
最後分左手

你肯定篇文所講既閪女人

唔浪費時間咁嗌交黎把撚呀？

你又唔係女人 咁燥做咩

so damn true

明明係你錯，你做乜要同女人冷靜講道理？

Cant agree more

女人不嬲濕鳩

睇睇下篇文，心諗講得幾好喎，呀，點解咁熟口面嘅

呢個真 超on9

因為你以前睇過囉

thank you for your reminders

好撚中

有冇女人講下女人嗌交係點？

只係為左侮辱對手，並無絲毫係道理層面戰勝對手既想法。
所以女人鬧交係會持續一世，因為大家都冇完結憎恨既打算。

ON9
點解我識果個男人唔講道理
咩都係佢啱晒又點計

因為你個男人只係有撚既傻閪黎

一鍵留名

一句講哂唔撚想講道理/邏輯既都係臭閪

完撚全認同，皮已正！

臭雞

本豆同意

同意

留名

TLDR

駁唔到

你係咪舊登畫金字塔果個？

聽完覺得自己悲哀 男人一係就忍一係就鬥on9

me is 無jer啲男人

讀男校毒到大
一入左個女較男多的major就奶哂野

佢地唔會咁直接 會話你有無理佢感受呀 體諒佢之類

嘅

我同男友相反，嗌交嗰陣好鍾意慢慢傾掂數分析大家諗緊咩同嬲緊咩，但佢通常都會感情用事
平時都好鍾意理性思考，覺得將一個問題抽絲剝繭係一個愉快既過程
可能因為物以類聚，身邊女性朋友都偏向理性邏輯思考
利申：感情豐富的文科仔

你唔放返張埃及女后圖邊有說服力？

雖然講得好好

三哥
幾時再出文唔呀

Exact7ly

高汁

豆豆高汁post

點先可以揸住女人無logic依個弱點而反客為主？

不能同意更多

無可能 一話你唔讓女人恰佢地你一定輸 尤其among一grouop女仔

我同男友掉返轉
佢成日好易燥底發脾氣，次次都係我好冷靜叫佢冷靜啲再同佢分析件事講道理

唔係感性動物點會有咁多囡囡俾mk仔呃

鬥無logic 點睇？
每次反駁之前加個「吓」字
eg. 吓 風度？唔洗啦😂😂

( Show Blocked User - 天道揼柒你 )

我會嗌黎都算鳩數
我女友成日都衝出黎柒
我唔睬佢，等佢柒到夠佢就會自我收皮

迷你豆豆
復出

成篇野兩句總結到

樓主打咁多字做乜

認同

不過有一種女人重可怕，就係明明佢地無邏輯但仲要講到好似好理性、大理道理咁。

但當你以為佢地想同你用道理說話時，咁你就中晒伏啦，佢地會無視你反對既一切，比如你指日邏輯繆誤或者相反意見，佢地就會用「你都唔明我講咩」「你唔了解我」等指控，達到令你放棄爭論到最後屈服

Any discussion with woman is an argument.

女人最慘係以為自己好有邏輯性咁用感性思考黎嘈

紅字為重要訊息

最抵死係佢地會覺得自己無錯

癡孖肺

唉尼d女真係好撚恐怖屌你老母

好同意

睇左做埃及d女真係好撚恐怖

參見法老王

豆豆

女人其實心知自己冇邏輯，不過佢地認為呢樣野唔重要，姐係對比佢個人內心主觀感受冇咁重要

1.我唔想再嘈。
2.撩交嗌？
3.你話點就點。

人出世都係為左生仔，你上連登做乜

我一向都高汁開架wo

平身

冇錯，跟住極速收左皮

係你唔啱呀

我以前果個都係，懶係好有道理咁

聽君一席話，勝讀十年書

應該要俾所有女人睇

真係頂佢個肺

女人真係好撚冇腦

睇到標題已正評

完全同意，成日嘈交既時候我都會解釋返，但條女係唔會聽繼續嬲。

有10個女人負皮

最憎嗌交果陣係到講經 講道理 氹就氹啦 講咩經
利申： 女權當道

愛回帶

就係因為咁所以d人覺得女仔乖d

99.99999%match

各位巴打係珍惜女朋友既就放棄同佢講道理啦

所以讚人乖
其實係話緊你好蠢

Gay

女人絕招搬陳年往事出黎講
或者我唔想再嘈啦

作為女人，我好認同你的講法
有時鬧完交，冷靜思考就發現自己其實幾癲喪同chur爆人

回帶但汁高

點先可以學到女既無logic 而去反客為主
好難學 根本唔合邏輯

豆豆開post冇圖

毒撚留名

唔係因為呢個世界有男人冇jer咩？

as long as my dick

我d圖咁低質 一陣又比人反

呢篇文影響我一生
睇完之後我用左15分鐘黎檢討自己既性格，決定要改善思考領域從邏輯角度出發

缺乏思考既蠢女人唔值得珍惜

駁唔到...

想見埃及王后多啲version

最慘就係D蠢女人仲以為自己好有道理

你D 文係邊度搵
真係幾好質

未講到重點，重點係男女嗌交，就算個男點有道理都好，只要女人一出眼淚呢招的話，個男基本上輸硬

16個臭西偷偷留下負評

同女人講多句都真係晒氣
由其係你老細係女人時

三哥

講係咁講，不過某部分女人既魅力就係佢無邏輯但又唔會太over
有時彈句：唔制啊我一定要xxx
真係

Me supper agger with u

你話呢張？

聰明既女人係會扮蠢，滿足男人既自尊感。

1. 你係咪想聊交嗌 （明明係佢聊 ）
2. 你鍾意點就點
3. 我覺得好基本囉
4. 點解你要xxx (幾個月前嘅事）

男女朋友嗌交就事少，如果上司係女人，你真係生不如死

不得不正評 講得太岩

喔

有鳩既妖魔

我好易有意見 跟住試過有個女仔同我講話點先可以同女仔關係好d 佢話 係絕對唔可以對女仔say no的 (應該10-20%搞笑)

世界級

我覺得篇文寫得幾有道理
就係因為男人知道同女人拗都多餘，結果忍忍下，女人就以為男人理虧先唔出聲，再變本加厲

唔係個個男人都有邏輯,有d燥底既仲閪過女人
但我都十分認同你所講既野

係有文有路喎

樓主講得好岩
不過都只係道清事實 改變唔到現況
最驚就係啲讀過下書嘅女人 自己無邏輯 仲以為自己好有邏輯 所以女人真係咪撚讀書

因為你呢個reply番轉頭睇

用廣東話入文

「我同邊個嗌交呀… 」

d職業女性大部分都係呢種人

識親高學歷個d (mphil/phd) 都好講道理

但係邏輯一亂 就會堅持自己冇問題
然後都係搞著你

同男人唔會相信
男人個種理性係可以接受到自己錯

高汁留名

雖然2016年得返幾日 但哩篇絕對係Article of the Year

「男女係腦部結構最大嘅分別，就係大部份（非所有）女性都缺乏邏輯分析嘅能力。」
成篇講得最啱都係呢句

我直頭俾呢個post條女睇 佢睇完冇出聲

原作者見到可以造福世人，肯定覺得好安慰

我試過 我真係試過 自己認錯都會出事 比個女仔話我好去認錯 懦弱 真係佢地講哂 痴撚線

你呢句其實好有道理

自膠

成個post最撚好笑既係原作者出黎話篇文咁熟口面
樓主居然仲要覆佢話因為你睇過囉
大佬 篇文係人地打架
你明知自己唔係原作者 點解唔引返出自邊度？
呢篇文原作者係三聯幫牟中三
雖然我係三哥fans都要留返個負評
真係好過份 呃正評呃到咁

呃唔起呀

又回帶

係咩 原來佢就係原作

呢篇野當年個po已經比早洩del左，我都搵唔翻原作者，淨係可以係fb度炒翻黎。
有眼不識泰山，勿屌

好記得Chris rock 曾經講過，男人嗌交天生有缺陷因爲成地嗌嗌得要make sense

Why del

高登15年之前d po都del鳩曬啦
林早洩做野既邏輯非筆墨所能形容

大家都錯focus, 女人嗌交，根本就唔係為左說服你，係為左强逼你同意佢，為左發洩
佢點會講邏輯？點可能為左邏輯呢d 無聊野而輸左場交？

如果佢成日搵交嗌，姐係佢唔識搵其他方法發洩，你就要好好考慮下你地之間關係

而且一個100%理性既男人，就會知道有時候理性唔可以解決問題

有道理

以前post好似睇得返啦

岩岩試左 好似唔得wo

根本嗌交從來唔講理性
此post已完

一講政見就出晒事

佢地的政見係去日本泡菜 oppa有無係度

高質絲 畫畫叻 諗野都有logic
咁妳同男朋友嘈交係點 係咪以理服人佔晒上風咁

屌自膠

只有臭閪先會贏到臭閪